[震強]又係我老母

繼上次以為震蛋係叉電器後之後
我老母今次又黎料

話說上年聖誕抽到舊震強
咁隻強就其實係男人用
有個膠圈好似介子咁套落條j道
有舊好似樽蓋咁上下大細嘅野曉震
咁我見橫掂抽到就用下啦
然後條女反應出乎意外地好
不過我自己就覺得舊野有啲硬

Anyway
我用完就冇執翻啦就咁放咗喺枱面
到第二朝我老母上黎同我執房
就發現咗隻震強喺枱面
我心9諗
今次都好難話呢舊係叉電器
點知我老母竟然話

好心你就唔好成日食埋啲冇益野啦
介子糖？仲細咩

我當堂眼都突撚埋
即刻諗起張家輝同周星馳
估唔到現實都會有啲咁情境
我二話不說即刻搶翻隻強
放到口唇邊
屌
醒起舊野用完都未撚洗
點知我老母又搶翻

咪鬼食啦冇益到死
我同你扔咗佢

我幾驚佢放入口
補翻張圖

諗起之前有巴打老母幫手洗飛機杯

戒指糖
戈廿=戒
手日=指

今次有d牽強 2/10

個窿咁細點放條j入去

樓主話ok就ok啦

牙籤仔

咁細點入呀

套手指定套落條野到呀
咁都套到落條野到？ 樓主異於常人

以小人之心度樓主之撚

你碌野都幾幼

屌你

載完會唔會血唔到呀…

你條女d戲又幾好wo

好擔心樓主入醫院除依舊野上報